其實點先為之平反六四?

平反六四呢個口號由我小學聽到而家，
但到而家我都係唔明究竟點先叫平反六四?

所謂既平反六四，係咪就係中共搵一個高層出黎道歉，講句對唔住當年唔應該殺死啲學生，然後每人賠返些少錢就叫做成功平反到呢? 支那雖然成日比人吹捧支爆，但係國際間大家都擦支那既鞋，即使承認責任，相信支那係國際間都唔會受太大既壓力

即使比你班人逼到支共出黎講兩句sorry，咁係咪成件事就係完結? 每年64既籌款晚會係咪就此結束? 抑或係將64晚會改成推動支那民主改革晚會?

支共講句對唔住咁又點? 支那會唔會因為句道歉而走向民主? 我希望大家唔好咁天真，憑你呢班泛民係晚會度講幾句就可以動搖到遠在2000公里外既政權? 呢樣野我相信連美國都未必做到，咁香港要強大到一個咩程度先做到? 不過我可以肯定既係，以前既香港做唔到，今時今日既香港一定做唔到。

更何況支共今時唔同往日，支那學習同進化既速度比香港快好多，你認為人地就冇諗到點樣防範其他人推動民主? 而家想係支那搞集會，支那公安欲加之罪何患無辭? 根本唔需要去到將集會定性為暴亂，只要事前係互聯網搵到集會搞手然後拉左佢就可以了。

面對一個咁既國家，我地竟然唔係選擇逃走，而家選擇諗辦法改變佢。就好似你(一個成年人)既繼父繼母虐待你，你唔去報警不突止，仲要留係度由佢虐待你，而你亦都冇諗過要離家出走，一方面同外人講你生活過得好好，另一方面就諗辦法改變佢地，令佢地變得溫和啲。

香港人，就係太自大，當年我地香港夠發達，有個比較開明既英國政府，所有野都領先支那幾十年。好多人因為咁就以為自己係強者，話自己係中國民主根據地，諗住自己就可以改變所謂既祖國，推動支那民主發展，但就唔知支那人只係當香港係個condom，用完就掉撚左你不突止，仲要破壞埋呢個城市，等你班契弟翻唔到身，一定要依賴支那。

香港人就係衰在婦人之仁，經常就因為自己強勢而憐憫弱者，呢個所謂既弱者今日點相信大家都有眼睇，唔洗多講。鳩up完

其實港人都係奴性重 我覺得港獨係搞唔成 太多人都係諗住上到車就算 其他野邊會理咁多
班泛民過左成30年都淨係諗住搞個晚會 就可以改善成個民族劣根性，但係其實中國人既劣根性唔係話隨口up幾句就改善到，六四晚會搞左咁耐都搞唔掂，咁就不如諗下其他方法
我覺得反而應該係係文化方面著手，推崇多d文藝，學番多d普世價值，而唔係諗住中央集權，刷中央鞋。咁樣先可以從根改革香港、中國。